支持ptgf 就等於支持公平貿易咖啡一樣

對不對？